佢應該係近來最有氣質嘅西方女星

Elizabeth Debicki
米9高, 金髮輪廓,骨架一流, 雖然冇乜波, 但係睇佢做戲會感受到佢個種貴氣同埋個種有棱有角!!
角色可塑性高, 出道日子需短,但係每個角色都做得好令人印象深刻!!

但佢唔係西方人